覺唔覺忍到唔更新ios同ap p果d人有遠見 自制能力高，做生意一流？

每次開設定 app store都見到個數字就會忍唔住更新佢
而且又想試下新介面新功能
所以為左用多兩年而唔更新果d人好有遠見得黎好忍得

I7p買完未更新過

iphone SE 9.3.1

唔洗有自制能力
因為根本見唔到

6s 9.3.5 唔小心del 左snapchat download唔番 佢張IOS 10先比dl
有冇方法dl 到

係，搵親啲生意partner第一件事就問佢行緊iOS幾，高過iOS9都已經唔會合作

升iOS 11啦

其實只係懶

呢個真
證明partner 有見地，懂得選擇最好既野，做生意一流

等我拎返部iphone 4s出嚟上女朋友屋企食飯。外母肯定濕哂

snapchat畀你dl previous version，如果你以前dl過，用返同一個apple ID就down到

啱啱幫你試完，正常用到 (ios9.3.2)

得左 唔該哂